每人都要睇! 陳彥霖就係咁被殺!

睇唔到

死圖

有段鳩片

得罪講句, 大紀元既野始終有保留..

睇乜撚？乜都冇

乜都無啊？樓主要圖定老母？

推

［正視聽］叫人唔好屌狗果d請入

大紀元係現今世界最有公信力嘅中文媒體

係，信住5成先

你睇完先啦

睇左 好多野都係"我相信" "我研判"
信住5成先

裏面有好多信息, 基本上係第一身資料, 解答咗中共特務同香港黑警點樣合作, 點樣綁架香港示威者上大陸嘅流程步驟同埋細節!

呢個係個男仔講
唔係大紀元講

Simon Cheng 我一定信

圖呢？

yes.
佢講佢就喺沙田百步梯被圍嘅時候, 佢係屬於前線勇武, 佢當時叫黑警讓路畀啲人走, 於是白衫就拍咗佢大頭相, 將佢嘅資料交畀大陸嘅特務拉佢, 而從其他影片睇到香港警察裏面嘅白衫好多其實都係大陸特務, 呢班人同埋香港律政司檢控、法庭嘅法官, 全部都係大陸特務!佢哋可以綁架你之外, 仲可以寄嘢去你屋企拉你又得, 所以而家香港人面對嘅係乜嘢敵人, 大家要清楚!

呢個post冇人理
[有圖]黑衣男子被黑布蒙面手腳反鎖押上廣州南高鐵站

你了解咗共產黨由創黨後所有文化歷史你就明

好多人重好無知天真

香港人慣左食法治糖衣嘅迷藥，輪到自己送中個下可能先醒
睇完新疆紀錄片，會發現如果中共係香港冇做呢啲野先奇怪

唔洗估喇，佢係被我本死亡筆記殺死既，唔信就post你張相同你個真名俾我啦

好明顯陳彥琳就係同其他被捉上去大陸拷問嘅年輕人之一

鄭文傑話喺大陸見到十幾個年輕人被獨立困喺玻璃房, 上咗手扣, dup低頭, 最細嘅15 16歲有男有女, 公安亦都同佢講呢啲就係佢哋啲捉返嚟嘅示威者.

嘩
好好笑呀

相信之前喺街畀人捉上私家車嘅人, 應該都係捉咗上大陸!

相！名！

其實留意下, 佢同陳彥霖做左相似野架

百步梯果陣, 佢代表其他人同警察講野, 話放條路出黎比人行

而陳彥霖, 生前講過佢要同現場警察指揮官傾下.

兩個人都係出於熱心同責任感, 然後可能因為比人當成指揮者, 當成大台所以被瞄準. 佢地出事可能都有一個相似的理由.

Push

習近平
相自己google

而家香港班警察白衫,法庭釘官, 做緊嘅就係酷刑罪,反人類罪! 類似以前阿根庭同利比亞啲秘密警察, 用酷刑處決數以萬計無辜嘅人!

你對大紀元有保留 唔係對Simon Cheng有保留
況且佢唔係只係接受大紀元訪問
呢條片嘅內容同佢對bbc果啲嘅訪問大致相同 只不過係更深入更detailed

堆

點㗎？睇唔到呀

冇嘢睇可以點睇

冇圖

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

有保留

如果你覺得有人扮
可以去睇APS 異度空間

APS Channel整理一下關於霖霖既資訊，歡迎轉載：

真霖霖:

9月19日

本身約左幾個朋友，但到6-8點左右，被狗跟同伏，之後左閃右避，曾經上過唐樓，但最後都被狗捉到

之後，狗係有叫過佢唔好再多事，霖霖係可以選擇收口，唔洗死，不過佢選擇咗企喺正義嗰邊要發聲

9月28號晚，7點28分

霖霖坐喺屋企入面，有個男仔朋友係屋，同霖霖講：我出去睇下，其後時間被捕
天水圍天瑞邨某座，9/19/29樓（大家肯查CCTV未？）
因為霖霖查緊狗既野

其後，霖霖曾經有被強姦同虐待，有踢，有用刀

曾經曝曬草地3日以上，斷水斷糧都唔死，希望家人救援

黃健茵妹妹曾經同我地通靈，當時口含住血同泥，同我地指住塊草地，同霖霖一齊係呢塊草地
仲有一個，係霖霖朋友，都係塊草地，係一名Tomboy，TB朋友，宜家跟住霖霖個靈魂

霖霖死亡日期：
10月5-7號

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
A.彥霖已死朋友：

A1. 9月25日，大角嘴天井受害人

A2油塘9月22日2x歲長髮浮屍, 10月10同[1］出殯/火化，並非霖霖

A3.海怡浮屍黃健茵(同音)natalie，同霖霖相差2歲，同霖霖同一地方死

B.霖親人:

B1.霖親母:大角嘴[1]認屍白衣女士,10月中已死喺被墮樓身亡！ 根本冇出席過喪禮認屍。幫手check下新聞。

B2. 何女士，霖媽媽(其實是阿姨):合照中手指有紋身，霖霖叫阿姨做媽媽

B3. 舅父:尋人單張上的電話,失蹤

C.霖其他朋友

C1. 出現在公公合照的朋友:9月26大角嘴認屍馬尾女子

C2.多次出現在合照的男仔: Po po 高層個仔,可能是報夢巴入面的白衫男,ig已remove tags

C3.霖霖的男朋友，伍紀剛，獄中

D.演員
D1.Cctv冇頸鏈的臨：霖霖密友，出賣左霖霖，扮霖霖姿態出現係HKDI

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
note：
-霖霖既死同831無關

-霖霖有兩部手機

你地真係想知霖霖死係邊？ spread出去每一個公海，我地會話俾你地知

點解我地之前無講，係因為唔想大家去個度，擔心有埋伏，同埋有狗已經洞悉左我地係查到

#M1909陳彥霖 #黃健茵

source：
APS 異度空間資訊頻道 Channel

但係點解一個死一個無死？
因為身份特殊？定因為一個好硬頸咁唔認罪 一個好識時務咁認罪

兩者都有可能

而且，鄭係全世界都知佢在西九高鐵站內比人帶走，呃唔到人。

拘捕鄭係諗住佢真係有料，點知佢無，又唔殺得，迫住放。

而且，鄭明顯受過適當訓練，知道要講乜野，全部合作認罪。

如果真係 有冇諗過彥霖幾時俾人捉咗上去拷問
根據網上資料 鄭文傑係8月8至8月24期間失蹤
彥霖係8月中入住女童院一個月 即係最快都8月8-8月10期間俾人捉咗上去 但捉咗上去會咁快落返黎？

你俾中共洗腦洗到傻左

傳媒有報佢係俾人拉左
如果殺左佢大家都會覺得係公安做
而陳彥琳就只係失蹤

大紀元日日叫人退黨保平安嗰陣兒登仔連一條精蟲都重未係

你咁撚on9嘅

依個要置頂

Tui

前排有班風水救港，呢排唔見晒去左邊

唔講以為支那腦炎入咗香港

訪問當時人 係睇你信唔信個當時人
BBC都有訪問過Simon

巴打上嚟報平安好喎

有手足見過彥霖811 口罩都冇個
拿過大聲公/咪講野

彥霖自拍片仲話要留到最後見指揮官

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

有2個白衫男人

呢2張相都好怪
好似唔係影自己咁

當時一出事我都估呢個係理由。我地梗知無大台，但中共唔信，見到邊個出黎講野就覺得係佢指揮。

彥霖係一個優秀女仔，佢敢企出黎交涉，亦可能因為咁，害左佢。

新香園

嬲完就算

傻閪...內容同佢係bbc講既野無出入
你因為唔妥大紀元，所以唔信埋鄭文傑同bbc?
你講得出呢句已經知你連最基本既critical thinking都無。而我覺得連登仔係無咁白痴，仲要咁多正皮。
所以咪撚帶風向啦柒頭

報夢巴 仲安唔安全？

以中共嘅做事方式 唔係咁先可疑

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

1個女仔抬8000分文宣派

yes i think so

要殺係警總殺都得 洗撚運番中國
要逼供香港做都得 姐係你叫警甴割鳩支那公安蓆姐

同意
同埋Simon身份係英領使職員
比較敏感
彥霖只係一個學生

==================

陳彥霖案分析

#980 回覆

#438 回覆